有無人返工 個上司成日唔Check你啲野

成日話信你 寧願佢唔信
有乜事個波就自由食晒

自己*

我老世就唔理我 但間唔中會比伏你踩

番庇護工場?

庇護工場唔錯 夠輕鬆

點會，佢係你老細，你乜撚都cc佢，佢唔可以一句話無睇就唔關佢事

你打工姐，出錯咪出錯，有咩所謂。

你想上司管住哂逼你用錯既方法做錯野，
定自己自由做做錯？

結果都係一撚樣，波點都係你食

無錯老細要話你錯，可以係佢自己做錯完野，就屌你做咩俾佢做錯

到佢check你就後悔
錯咪下次做好去

我美國女人老闆係咁
成日話信我
但係出事會俾佢屌到仆街
所以都好大壓力

我下屬交俾佢嘅嘢
佢會assume我check過先交俾佢
有時下屬做錯嘢 我老闆淨係會屌我

如果出左大錯 你食晒
但佢最多食少少

但係好多時係我老細bypass咗我俾個task我下屬
我都唔知有嗰個task

雖然話係下屬 但我同個下屬係同grade
只係我老細覺得我要manage我啲同事
但佢又冇開口同啲同事講 我負責manage佢地
我啲下屬從來冇當過我係佢地上司
成日就係尷尷尬尬咁
唔知點開口叫佢地send d 嘢俾我過目先

咁你咪直接帶個問題出黎，要佢正式升你，美國人我相信都係直接同performance 行頭

有個咁既上司好過管你但幫你食（最後咪又係話返你，好既咪唔話），到乜都管住曬你就會覺得無自由度發揮自己覺得好既方法

件事重點係自己要負責返自己既野，做岩野根本基本野

另外，信你而唔睇，同你唔知岩唔岩而唔搵佢問都係兩回事

假設d野錯左，會有機會有人命傷亡呢?

咁緊係簽名嗰個自己要負責，如果你係sign off既咁緊係要好小心，但如果係你做完你老細sign off既，佢無理由旨意晒你

調返轉
乜都要過佢手

特登既, 就係為左有咩事自己唔上身

好正常

返工係咁=.=

ON9 你一定未撚聽過有高職講 又唔係SEND俾我
個個CC都睇我咪好唔得閒 有RECORD就算架喇

你咁諗咪啱，我都無預佢會睇，到出事：下，我有cc你，你無理由唔知架喎

佢夠膽咪話自己唔知

佢預你之後會再屌返你下屬

除非你entry level
否則做到咁上下點會同你check
收得個人工你唔應該犯錯
99%既老細都係咁諗